[標準猴王帝豪福星]一月一日田草十一場賽事討論區

C欄

得返590...頂多1月1買位置收錢

輸

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

今日的何妖都害唔小人 成日留到後一後先爆鬼追毛咩

呢排大摩 尤其猴王系 真係不得了

隻標準猴王跑G3得唔得

睇下邊個騎先算

帝豪福星

今日多謝十三派聖誕禮物
可以幫補下聖誕節d洗費

w得1.8仲買唔買

近期d 1.x死曬

無錢過年

J2條女淫撚到on9

叫咩名 有無ig

今日算幾好賭架喇，上兩個禮拜d馬中左邊有肉食

今日中兩場輸8場
都正數

今日d馬夠冷

今日聽賢仔講買領闖者
拖全餐中到千幾蚊q

只可以話張馬主同大摩食到飽一飽
猴王系近期出六次 2w2q1p1第四
幾乎無失手 最厲害係次次有賠率

年尾都唔比我贏

牙東要停兩日

被查詢時，蘇兆輝表示，他獲指示讓「興爾」佔取較前位置，因為坐騎過往在陣上居馬群後列競跑，末段未能以勁勢衝刺。他說，自第九檔出閘後，他於首次跑過終點時須催策坐騎以帶離居其內側的馬匹。他說，他須繼續讓坐騎展步上前帶離「活力名駒」。他說，坐騎向內移入以居「紅旗星將」外側後開始大力搶口，他因而讓坐騎上前領放。他說，他於接近千四米處時再嘗試收慢領放的坐騎，但坐騎持續搶口，他覺得與坐騎鬥力並不符合坐騎的最佳利益。

牙拉番黎轉買法次次贏錢

又咩轉咩？

又猴王

同路

請繼續支持騎師 潘頓

之前賭開Q 3隻串/賭T 4隻串埋
但牙拉D馬會熱 會剷入三甲 我又唔想大注賭 咪轉賭一兩隻WP 有D賭位置Q 200蚊咁樣
講到尾都係牙拉太易入三甲/爆Q D馬又熱

兩個都是垃圾！

翠湖飛鷹

二百五十米處，開始受催策的「大運當頭」及「好運多贏」均在「友好日子」與「勇霸神駒」之間受擠迫，當時「友好日子」將頭轉側及稍微向內斜跑，而「勇霸神駒」被「邊個邊個」（莫雷拉）觸碰，「邊個邊個」則向外移出以望空。「勇霸神駒」被「邊個邊個」碰撞後進一步斜跑避開該駒。小組嚴厲譴責莫雷拉，並告誡他在類似情況下轉換跑線時須確保小心行事。

想牙奠被罰?諗下好啦

我拉又贏

東東遲早變鄭錦昌

呢個就係J2條女?

正數揮手

又負數唔能揮

啲巴西騎師一係茅
一係冇腦

位已排

勝得威

平湖之星係咪得罪左電腦
一定要排外檔

所以即刻飛得 實埋唔到去

潘頓呢手馬最少5WIN

高伯新個兩隻可以飛得

帝豪福星想贏幾多個拎呀 講丫

軍歌4檔 貼欄5 6位 直路一攻而破

上場都明顯過終點衝得勁 上1400有檔贏番場啦

以奇用兵應該2倍到

最慘谷草無短途版一月盃 有既話基本上贏緊

天下為攻

隻野散左啦 上次都輸比我歌

標準猴王同美麗大師差35分

跑馬地錦標 一班千二

新手留名，想問下係咪會有大蛇貼飛

陰鳩功 祈普通聽日一隻都冇

仲放隻美麗寶寶出黎殺人

場G3想要隻當家....

潘騎勝得威唔騎大師又唔知諗咩

佢近幾次都係騎勝得威

報紙前日話佢仲未book到點知真係一隻都冇
仲諗住點都有人雪中送炭一兩隻比佢
睇來真係等2月個牌到期就番歸

最好蘇俾馬佢,負負得正

勝得威上場都冇乜用過力

睇下佢之後有冇得騎翩翩
執到個G1咪可能有得留

連魅力知友比左寶利騎

尋日阻好運多贏有功勞

好運多贏幾時先贏到

平湖又10檔係咩事

休息 是為了走更遠的路

外檔 是...

留名

連跑三場2233既評分增幅已經夠贏兩場頭馬

有冇夏日通道苦主

呢隻搞唔掂咪返去屌西

喜盈運
萬里威揚

蔡神仙最少5w

蔡daddy d馬都騎唔掂就真係抵返歸

有冇人同我一樣好鐘意祈普敦

唯一騎得好果隻咪臭閪王

有個頗不幸消息係我屋企人出左事,老巫要休息一排去照顧屋企人, 或者有時間我會再講下馬, 但至少呢一個月都未必見到我出現, 2019預祝大家新年快樂

老巫

巫巴希望你屋企盡快無事

我鐘意當初佢騎智愛的樣子..... 依家騎咩都咁垃圾 沒哂精神

保重

好好照顧屋企人

呢度暫時有潘頓韋達嗰 d 頂住。

夏日通道
信唔信多次好

牙拉唔洗停 平湖之星五十五十就要停
蘇輝舉鞭唔洗警告 田泰安就要比人警告
係咪有飛既騎師就皇袍加身

巫巴

佢+蔡+g1=指定第2
除此之外對呢條友冇咩好印象

喜旺寶

小組落飛

Born in china又要gchi

平湖之星E隻馬越黎越肥....加埋騎師就黎1500磅叫隻肥豬跑仲有冇氣

死肥仔脾氣又臭 呢隻閪馬快D退役咪害人害馬

閘都未撚識入 收皮啦

星期六場天意

以奇一定大炒

紋身，不了

印埋十三喺背脊

佢自己都笑

新界之星

梁家俊騎佢成日都唔夠快
如果個跑道係利放，應該幾蝕

同意係要形勢配合下，同埋隻馬好似定左型係後追馬
今次排個七檔，搏佢唔好又走三疊同埋睇早著先機話換左個口含鐵。
隻馬係四班又識上名又識嬴，有班既。

上次先輸完比藤王

今次提供都係揀擺前著數先，估同週末完全唔同

好可愛

5班d pacing咁樣真係好睇騎師點拿捏
呢場一打開排位 又係得一兩隻走
重點係哥哥仔呢幾次仲要一係慢閘一係前速都冇埋 真係難搞

十三屆巴打召喚

萬里威揚用頓

感覺聽日瘋狂大熱
頓同大仆街爭崩頭

沈拿蘇保羅大熱

想屌

農曆年阿奠零分.....

巴士

我無乜陰謀論 純粹覺得啲馬無乜爆嘅空間

最多次熱 半冷
我估

邊度等

薈力之城報g3 1000,大摩

同標準猴王個場一樣,和頂分個匹差35分

睇錯，薈力之城有94分,唔係最低個匹

旌暉

邊一場？

十三有冇可能造113跑乜力之城

冇可能
你想佢老人家死

估唔到咁快去撞蔡約翰

天下圍攻有理共想乜力之城 穩過鐵

聽日邊場做比巴西蘇慶生好

放低隻明月昇輝
馬身夠深色 湧住去
未交待 操練積極
細馬增程
對手太弱
火車騎

好想十三騎到乜力之城屌打姓蔡個班

佢而家最左做116定117？

平湖又10檔

好似係118
即係可以超兩磅騎116

潘頓呢手馬唔係騎師王大熱

慣勝負評

夏威夷一棍

平湖之星 試閘同紅衣優駿拍住 兩個都比兩步 完全過唔到仲要比紅衣標甩贏 係咁多啦隻馬

佢對上騎115咪天才
左穿右插贏果場g3

買紅衣優駿未收過錢

好運多贏大家點睇 黃金一檔

妙算達人

「巴基之星」馬主丁志強的兒子丁嘉林受訪時表示，此駒將會報跑1月20日的1600米一級賽董事盃，而再下一個目標是2月17日舉行之2000米一級賽香港金盃。

至於外界最關注「巴基之星」之配搭問題，丁嘉林透露董事盃會用本土騎師，但他未有進一步解釋「本土騎師」是指華將，抑或是所有在港策騎的非客串騎師，稍後會約告東尼商量。至於香港金盃則肯定不會由蘇兆輝上陣，並有意重召貝湯美回港策騎。

1600

平庸之星

爭下獎金名次既啫 而家香港跑一哩邊有馬夠傳承黎

對平湖有d失望
仲諗住有得再上

呢個倉練到隻一班馬已經好勁架喇

你期望太大了
呢到好似好多人都無失望

都係當課閘，唔好太近添，
今季平海和司令同傅承搏完都無乜好結果

屌你又話入場

冇人性

合理

過關 位置
6X22
3 場 11 大四喜
5 場 4 不羈的風
7 場 3 多紅利
9 場 12 標準猴王
10 場 1 美麗寶寶
11 場 2 安騏 $5.3636/22
(靈活玩)

明日有大摩有我

真係要迷達..佢個女靚到呢
比我屌一世都制

where is your whatsapp

打籐王幾好分喎

巴打 波馬post都瘋狂見到你

智障

祝馬po咁多位手腳新年快樂

祝各位巴打 2019 勝得威

手足們，新年快樂
新一年，大家一起努力吧

軍歌騎落去越騎越有 收晒韁贏呀

祝大家新一年日日精彩，贏多D

當家精選

咁多人屌平湖

不進則退

喂，上水未

支持當仔
明知豬都要買

上個水祝大家新年快樂贏到開巷

新年快樂祝大家贏大錢

新一年，祝咁多巴打
劏狗會

新一年留隻好野比大家，頭場管之星

新年祝咁多位巴打
有衝勁 日日精彩 做個老實人

做巴基之星啦

Btw 好耐無見

記住今日頭場12:30
唔好瞓咁晏

點會呀我次次係度

我耐無上，又咁岩上波po又唔見你

Call me ok? 食支黃luck

老豆成比人屌 係時候要屌下佢個女

Lm等彪哥出水

佢勁中

巴基之星不了

牙拉咁凍點騎

新一年大家齊贏
上一上水先

牙街做野唔洗你教

我覺得潘頓手馬勁好多 但騎王冷過牙拉

原來旗袍唔洗停都冇馬騎 唔怪得佢ig咁灰

個人觀感似五五波，牙街偏少少上風，但都認同我頓冷太多。

無可否認，佢啲際遇真係慘。
泊大摩碼頭，第二季請貝貝做主帥，直接飛起佢。
泊牙蔡碼頭，人地搵佢試馬過冷河，再一季請返牙街，又飛起佢。

不過有時佢啲拎位又係大外一氣，唔怪得人飛起佢。

邊個邊個谷草搏失呀蔡塊面黑到
一轉手 兩win了

輝哥一樣係會大外一氣 但係人地騎到隻馬上黎喎

如果你要我講真，兩個人啲馬實力有啲分別。
由其牙蔡，個人觀感受比祈普啲馬有一半以上都係無。
外疊輝有幾何啲馬會無。英國冠軍，名氣咁大。

當然騎功嚟講
輝>祈

見習生騎術
冇減磅鬼搵佢騎咩
番澳州鄉村馬場啦

之前佢都有騎文家良既馬。
其實真係好難講,佢交唔到成績支持就更加少

明月昇輝得返六倍

牙拉咁凍好擔心

買多啲支持佢
感動佢

頭場估到邊隻放就中左一半

刨馬先

紅海威

睇speedmap寫神速寶放 我都唔太覺會放到
反而我都估係紅海威

紅海威真係試過放
上季拍住美麗寶寶一齊放，返嚟輸比大籐王，跑第二。
之後去谷草就一沉不起。

唔好預我了
近一場先再睇啦

好耐無跟過呢隻
今場有少少衝動要拖返

大家贏多d

火車潘騎王@175

幸運美金 上季輸唔少係呢隻到

留名學野 祝大家鸁多d

凍到

無收過錢啊呢隻

頭場神速寶？

我要大冧巴2隻先 之後再諗

SAME

嬴唔嬴唔知
三甲我預一預佢

咁你唔好買
比我買

唔好咁啦好多隻啦
我記得我同你一樣有好幾隻唔中比人中系列

話得事

Same
無三甲真係驗一驗力架個閪腦

沙田都有啤酒園

張敬軒好似感冒 又冇馬跑

喜盈運
頭場開呢啲馬名最有意頭
我達同何良合作貴精不貴多

無人要勁勁嘉輝？

1檔喎。。。咁都要飲啤酒

最後一試啦，全部大騎師都用過曬。
最柔既十三都出埋，睇隻馬受唔受呢套，真係有機會受呢套。

喜盈運

啲配備

今日太凍 佢會唔會唔去馬

識野

Skip

有有d想捐骨髓

彪哥出水未

收到

喜盈運 win place
賠率抵玩

Gun

今日要買既馬都講曬
祝大家新一年羊多啲

2019年大家贏贏贏

又私食

我唔知 pm

J2條女

多謝bill gor

又迷拉

無人鐘意金津輝煌 ?

大大注殺落去牙街到

頭場邊隻放

唔好 呢隻唔值

騎師 不了

神速寶

巴度熱馬唔想買

我拉我拉

手到回來咁聚飛

想博巴度三甲不入

想博黃俊

同勁＋輝

1月1戒賭到新年 儲下錢先搏殺

1 接納
6344 獨贏及位置過關 2x3 沙田 星期二
賽馬過關 2x3
第1場 獨贏及位置
6 金津輝煌
第2場 獨贏及位置
6 萬里威揚

1 接納
6347 位置 沙田 星期二
第1場 位置
6 金津輝煌

金津睇緊 諗緊拖4-8好唔好

新年祝各位手足羊多啲

金津有咩好

換人 牙利 同田雞 傻閪黎
睇下蘇兆輝 生日會唔會精神

巴度大熱 不了不了

應該下半場先精神

睇撚死巴度上唔到名

8964

5-6-8

隻8咁熱

神速寶操到fit一fit
似乎得佢同3鬥？

8》3 4 2 5

89 89 89

2.3.9

蘇神苗禮德最近合作上名率高
金津拖神速傲風潮州

想博十三少

傲風雲 潮州小子 金津輝煌

R1 5-6qp

管之星

撕飛

話左田雞傻閪黎架啦

3-6-9

追返咁多

走左入去自殺

1檔 都唔知騎乜

好多人都中喎

好彩最後咩都無買

紅海威頂唔住 屌

填貸安

大隻佬

十三少，屌你老母

容易

唔飲啤酒但走去行屯門公路塞車

力架真係on99

13

田泰安真係唔識講

隻傲風雲真係脫胎換骨

後面鬥爬 喜盈運廢到

傻閪田雞

蘇兆輝打到D馬無哂

要驗腦啦力架

未發力
陣間成手馬
今日要支持達子騎王

3倍p

田泰安死全家

屌你力架

成條直路打左幾多下重手

無拖傲風雲抵死

輸個鼻...

1檔唔搶 塞車 on9閪 無撚左雷狗個屎忽 唔識跟

喜盈運一步都冇
彪哥

可能今日唔利放 上次有落雨先利

完全唔知做咩，半路都棄騎

明月昇輝

11倍Q

想要淫kit老公

頭場皆大歡喜
串尻我呀

條女

追成條街管之

你個隻喜盈運又針

等佢同大摩果d

啤酒田又玩乜野 咁好位可以入去塞

啡色褲條女好似ok

隻潮洲小子比佢打到變傻西啦

今日內欄好似唔得 二疊或者拉出黎追好似好啲

隻馬真係退，預今日冇步速佢帶頭，但咁都頂唔到

唔係漏閘入埋q啦

點估到13唔搏馬
唉屌我都輸錢

等all in 何澤堯熱門啦 實有

呢個?

競駿飛鷹 如果有手足追過幾次輸左 追埋呢次
我追過一次 唔買了

少女唔鋤鋤阿婆？

嘩 條仔咩事

條女幾正

扮韓仔

俾你燈到跑包尾

個嘴闊到可以含十條撚

8 90年代咁

條仔幾型

隻管之星係咪唔識出閘

頭場針左60

本人上連登

垃圾田雞

針左20

你有邊日係唔洗針

有錢仔係另類，窮撚識咩

死全家啦力架

追馬好撚辛苦

咁少咪拎岀黎講啦

All day

大撚把啦佢

有個av 女優假波又係咁既樣

i know that feel

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 傲風雲 / 124 / 7 6 1 1 1 / 羅承傑 / 1
/ R 1 傲風雲 / 72 / 3 4 3 1 5 / Regen / 17
/ R 4 宜春之星 / 86 / 4 5 2 2 3 / 比真Lag / 13
/ R 4 美麗滿載 / 100 / 5 6 1 1 3 / 一笑傾城 / 8
/ R 6 日日精彩 / 108 / 6 4 3 3 0 / 春卷味麥樂雞 / 6
/ R 8 帝豪福星 / 124 / 7 6 1 1 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 8 帝豪福星 / 116 / 8 2 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 5
/ R 8 帝豪福星 / 104 / 6 4 2 1 2 / 四連環 / 7
/ R 8 帝豪福星 / 92 / 5 4 2 1 4 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 8 帝豪福星 / 90 / 3 7 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / 12
/ R 8 帝豪福星 / 84 / 6 2 0 2 6 / Umtiti / 14
/ R 8 帝豪福星 / 68 / 2 4 5 4 0 / 真係簡單 / 19
/ R 9 以奇用兵 / 122 / 8 3 2 2 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 9 以奇用兵 / 122 / 7 5 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 9 當家精選 / 56 / 3 2 2 1 7 / 三寶定律尾場殺手 / 20
/ R 10 全才 / 98 / 5 3 5 1 2 / 華可可 / 10
/ R 11 夏威夷 / 98 / 6 3 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 11 鑽飾明駝 / 78 / 4 3 3 1 5 / 小巨人 / 15
/ R 11 鑽飾明駝 / 72 / 4 2 3 1 4 / 肥豬仔 / 16
/ R 11 鑽飾明駝 / 70 / 3 1 7 1 4 / 智高無上 / 18

個騎師

不過你有貨 輸極都有

屌你

競駿飛鷹係呢組竟然係10幾倍馬

點都好過麥偉利

最多做腳

All in 左十蚊雷狗

今日有一場超重心
有冇人想知

我$120呀吊

今場要冷腳要7

快講

潘頓騎豬王 3倍

求神拜佛係大熱

你錢多 唔差個少少 輸埋佢啦

ALLIN左十蚊

收到 飛就唔會飛 做腳好了

雷神新年第一騎 係你啦

大撚獲 我隻膽黎

皇天擊殺

Benz平時行圈係咁既咩？

咁有信心呀

隻馬今季。。 em...

4隻串哂

翠湖 不羈 軍歌 安騏
冷門要埋隻夏日

6

請支持5

試個咁既閘 明明有泥但唔跑
走黎草地硬撼師傅？

我頓了

Benz咁熱

細聲d

潘雷q

5-6qpq

1,6

印象中行圈隻馬今日有d火係好定壞事

見到騎佢果個就火

咁都賣到2倍

J2選料事如神

咁既對手 無謂同錢作對

潘d飛

11檔掂唔掂

一定要拖埋

BENZ 2.5 W 好穩
今場 2》4，5，7

潘

寧願博新界之星

1 接納
6350 位置 沙田 星期二
第2場 位置
6 萬里威揚

小奇妙

小奇妙追到我窮 最多收到pq

明月升輝點睇

好彩未買

哥哥仔睇黎會走喎

想買6全餐副q 買撚錯正q

1，2，5

cashed!

仆街唔信潘又贏一次

屌你老母
牙街

又壓

我燈定係你燈

連贏位置Ｑ 2 場 3 競駿飛鷹 拖 4 新界之星 +
6 萬里威揚 + 10 小奇妙

牙拉收皮未

終於破處

莫雷拉騎馬真係好撚牙煙

真係同隻葵涌老友一樣

潘狗

雷狗片撚到入到 on99

壓完人自己連P都冇
柒撚到

仆街莫雷狗 中4 10 屌你老母

萬里終於出頭

何妖差啲比雷狗柒俊夾到落樓

跑咩

告9條撚屌仆街

潘頓要贏就贏 一比就有

仆街
又輸
又要靠第6場all in 12號 反cup

蘇兆輝最尾個步又縮
中得WP 中唔到條QP

雷狗

點解可以成日咁夾人都冇事

終於追到數報仇

屌 我新界之星wp呀
確立緊跑線 壓佢老母壓咩

仆街雷狗

單棍左潘p

我頓

屌on9 買6號位置好撚過,全餐正q收200

真係好撚仆街

抗議啦屌

大四喜 買唔買好呢

巴西蘇未到線就收手？

莫雷拉想壓鳩隻新界之星

新一年就要屌臭佢 正仆街
幾撚時墮馬

死開啦仆街

回本

潘頓又撚狗 搵隻外線馬贏雷狗大熱門

仆街雷狗我屌你老母

上次潮州小子已經屌到佢仆街
今場又係咁

盈華盛甲 呢隻真係唔撚好買
個騎師鳩既

6 2 4 10

6 4 2 10先岩

有咩用

小奇妙 新界之星pq呀屌

真係唔信 潘真係勁 冇得唔服

雷神

隻馬係幾好 但個騎師

佢唔會停賽架喇

屌你老母雷狗

雷狗冇撞到人失平衡=唔洗停

潘p 收錢

懷疑條友天下第一

所以我先話好撚憎佢呢種騎法
累己累人

咁試下帝豪寶貝
蔡明紹一定忠心
6檔放出一帶到尾

留到咁後擊殺拉狗

隻小奇妙跑好少少
都應該有place

多謝b gor

睇佢幾時仆街死

咁撚樣壓埋去內欄個啲成堆收哂皮，咁樣都可以唔洗罰

我頓真係勁既
好全能

有沈拿

屌你啦雷狗

去馬既潘世界頭5

雷西一壓新界之星同有衝勁收哂油

望吓上場大仆街點騎
隻馬上次本身都應該坐W望P

得先生？

仆街 莫雷拉

屌
買10蚊咁少唔似你

唔去馬既潘就係狗

一早企起身 睇馬腳 走入鳩毛林

收錢都屌

9 buy

有條位置Q仲想點

唔係巴西蘇收步你QP都唔中

9買都中

醉醒神

爆冷

得先生有4倍 再買

華蛇點解會要香港飛輪

咁樣賭法遲早jump

一棍了

福穎?

12檔

想撐沈拿

大摩黃俊

沙田放頭佢最叻果個
後追係有時古古惑惑偷內欄塞車

呢隻神經刀

岩岩幾時有放到

對沈拿冷馬有愛

人地戶口夠賭四注 唔連輸四場就得

頭先冇 但放頭跑果d佢好勁 寶中寶呢 d廢馬都贏
佢後追好多時塞

高伯新有冇初出即勝例子

ALL IN 頓騎王定逐場賭

咁又係 人地3千等如我地30蚊

無撚有錯
連燈好多有錢人

得先生初出咁熱 買英之友好似仲好

買左P

睇試閘 好撚勁

佢心中個節奏好準 控制曬步速
你比佢單騎領放 佢交到曬比你
後追真係睇佢點跑
有時攝啲位靚到震
暴風俠嗰啲

1 接納
6354 混合過關 2x3
連贏位置Ｑ
獨贏及位置 沙田 星期二
賽馬過關 2x3
第3場 連贏及位置Q
6 得先生
8 城中霸
第4場 獨贏及位置
7 宜春之星
呢條唔好格硬跟 隻8 純粹賭質

我敢講潘頓係香港放頭最叻個個

去馬無得講啦

點解咁多人要醉醒神

初出博隻8好似仲好

9>1,2,3,5

講老豆 8超哂
操練 6

心靈投注8-9

都可以既

屌 同J2同路

屌 我要撕飛了

仆街叫埋老豆發功

方駿暉頭兩場心水都中曬四隻

大運財大印銀紙

咁就中四百幾萬啦

我老豆話呢隻惦

1-2-3-8試下

唔洗愁 直插6w

屌你彪哥

1 接納
6357 位置 沙田 星期二
第3場 位置
8 城中霸

咁有信心？

1係必要贏既馬黎

大四喜有機?

今季初出入位都無 上季有理共想一隻
所以都係英G友啦

拖得先生不如博城中霸一樣初出

邊到有料

彪哥出水好少唔中

探險家

6>1,7,9,11

1-2-3-8

其他揀唔上手 冷腳得10 12

今次係我老豆出

福穎

上面放左

6拖2 1 10

潘狗大熱又會玩野

整埋隻10先 怕佢

呢場有隻一定要拖，10號

初出大熱不如買英之友

咪撚玩啦 呢班馬水皮到on9 可以輸比銀亮之星

潘蔡q啦

GUN了

潘狗仲有飛落 贏得啦

哇 起擒

55

柒頭 收錢未

易到

無得追

YES

收錢

潘狗唔要第四 癲到

得先生

1-2-3-8針

1 11 9

1 11 9 10

1 11q易到

十三少又搞笑

一出閘拖後就知今場gg

李易達又1w

今場又一放到底

邊撚到得

潘狗呃錢

又中

英之友一早應該要放頭跑啦

得先生 11檔高伯新初出 點都難跑啦
仲要2.6

隻馬未出閘係咁跳就知冇左一半

痴撚線 又中

方蛇2019咁神

買哂先起擒

試過放太快 直路斷

李易達果陣未得 而家收成期 但係3班唔似贏到

E第6場見到我愛馬醉愛WO 不過1月1唔想屌騎師同埋唔想買

嗰次又亡命得濟嘅
不過佢都唔係叻馬

轉左倉 追左幾次WP 終於收到WIN錢

隻美麗趕工夫都要跑

三四班升降機

1 接納
6360 半場入球大細 星期二 1
西悉尼流浪者(主) 對 墨爾本城(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.68
買定先 留少少錢賭馬

新年丫

雷神騎王得唔得 未跑仲1.6x

見你咁好信心

e隻冇就正

光芒再現賺班賺到傻 呢組馬

要怕就怕田狗

好似好勁喎 仲要1200短途

四通

都冇咩好怕啦 呢場簡咩都冇咩信心啦

有無貼士？

上面咪有
中左3場

1 2 5 10

係幾好信心 不過2019先岩岩開始 仲有時間轉運

十三少

直覺13少留力跑第9場

小弟啱啱學玩 互串係乜意思？

尋晚打過年牌都有錢羊 祝好運

等等我

全買腳囉

宜春之星啲飛邊度黎

岩岩博失完 唔訓氣

翠湖飛鷹唔似4班馬喎

蘋俊gogo

1.2p

入錢買黃俊

想要達少

賢 ： 「 翠 湖 飛 鷹 」 四 班 超 級 ， 如 無 意 外 連 捷 。

不了 要都要11

13少去馬啦呢場

10號 又打錯

第一口孖T有多寶

牙拉果隻好勁?

買吓2蚊注玩吓先

呢場呀婆都識玩

腎仔專欄輸多贏小

依場好難買

勁得手點睇

建議第五場掃多一兩隻 多寶雙T場次

上場追番好多
1000嫌短
潘頓

2 5一對 好難簡

想買牛精大哥

$1000 Place

盈多福 究竟今季咩事

今場搏2號 win
論實力，超晒班
騎師實力，佢只要心態轉為搏馬
實力一定係全港Top 3
-------------------------------------------------
5號未跑過，潘試過兩次閘都唔騎
潘既心情：

呀拉因為係主帥，冇計局住要騎

" 蔡 ： 「 智 力 寶 」 、 「 以 奇 用 兵 」 、 「 四 通 八 達 」 、 「 夏 威 夷 」 都 贏 得 ， 馬 房 叫 捧 條 四 串 五 W 。 "
馬房料亦冇俾5號
知咩事啦
-----------------------------------
而7號馬實力未見
試閘亦唔見出色
無謂晒錢啦

「美麗滿載」周歲價12萬澳元，貨源與廐侶「旺蝦王」、「鄉村瑰寶」及「嫡愛摯寶」等駒相同。
美麗系 再加牙蔡

我指過關飛 邊隻咁好信心過落黎
Btw 宜春隔夜place好重飛

達子黎喇

用5號拖
唔撚係掛

插班馬睇進度是常識

第五場好難

好運話黎就黎

光芒定牛精好

[img]

熱選 2
1200稍稍利放 冷選要11

8

博三T

5 我拉

最後召集

彪哥 GUNNNNNN
重注 20蚊

2拖1-8

呢隻咩料

5-11-12 QQP

買左光芒再現 點撚算好

沙田 星期二
第4場 獨贏
2 翠湖飛鷹
$ 20.00
彪哥加油

9落飛 隻馬咩料

2-1-8

威風駿馬P

13少去馬啦

博光芒啦，2班落到黎跑

威風駿馬都有飛落

係時候出手

同bill哥同船2-1-8

冷食田雞place

孖寶 2>6

呢場都要拖10

PAUL叔 啡格

先收8000

5，2，10

咁都頂到

一講完就紅格

收左皮

捱唔到 屌

屌
韋達塞車

原來紅駿仲有班過光芒再現

送錢咁撚準時

$4100 收錢

怡昌之星

無腳

潘狗尾段拉停做咩事

勁

牙拉 計到咁盡呀
嚇死人咩

屌十三差d擒低姓蔡同姓莫

方sir

屌
差少少

彪哥燈到輸個鼻🤦🏻‍♂️

燈夠未

田狗真係

最後都係認衰仔要雷神

美麗滿載 透出 GEL哂頭收錢
翠湖飛鷹飛上黎 嚇撚死

仆街真係紅星

高柏新is 垃圾

On9 13少

我有跟

四中三已經係基本

兩場收$5600

先過一關

以為翠湖追到

隻5就黎散曬咁濟

穩彼王

方sir 咩事咁勁

係咪串曬幾場3T送錢

2 win塞車慘死

呢度應該唔會有人問

仆街姓蔡同姓莫既咁撚得戚
十三點解差一步

佢轉灣都仲好搶口 大把進步空間

達子唔好咁快贏
留番軍系先表演

單t 4x1 唔止四百幾萬

岩岩吹奏完潘狗 即刻死晒

呢個tips 有d 料wo

雙非凡咁鬼癲

肥鬼
仲唔睇穿你

有級數
落到哩組咁水

屌仲諗住佢今場先泠食

跟左方蛇買257 無買2510孖t

旦哥我然左兩場彼

是其是非其非啫

今場要熱身先

都叫冷P左

慘，翠湖直路以為騎唔郁，蝕到盡，但打佢兩下又識得上來，似乎現階段可以上1400都得
最怕佢加分加三分升班我達就騎唔到

再追莫雷拉

賺少少啦
呢組太水
仲要佢兄弟嗰隻大熱

有披都開心了

有少少失運既
初次試長直路，可以跑多次1200先增程

潘狗？不了

今日易玩

潘place 1.1 美麗傳承?

屌好撚慘呀
翠湖擺明佢贏啦
直路攞位又唔係十分順
最尾100先撻得着
隻馬真係好超 直情勁過隻5好多
今場加兩分變60頂磅
睇下場再跑1200定上1400啦

我驚光頭亂來咋
總之唔好加3分

我驚加三分啊韓國巴！
我達騎唔到

拉士得佢一隻飛上黎。。。
好撚冤枉

冇睇live,有冇人話我知啱啱潘狗隻宜春之星去撚咗邊

呀拉12檔喎

韋達咁騎馬都得

智力寶

3467互串

係囉
殺撚左佢先得嘛達子
但隻馬真係好超
陣間我歌要殺撚左以奇呀

場場掃啦達子

定d黎 下場隻馬會比雷神搶黎騎

不羈的風召集！

呢隻好馬黎
但唔係咁短馬
再熟啲等佢上中距離啦

四班阿蔡有馬報唔到佢跑啦

直路初我願意番版重現，宜春之星幕後慘，初出有飛，今場打算坐二望一，點知用咗件神經刀

上次直屌W 今次點都要支持返

今日臨場唔難
反而早飛食晒屎

彪哥比多隻黎

咪玩啦

叫關盈富 當 叫關健康
咁買

66 77
直路舞兩吓 收工

岩呀
咁我覺得佢都係加兩分姐
60分達子就無問題啦
係睇大口想佢跑1200定1400
但隻馬轉長直路個衝程都咁勁
而加只係輸比人走甩
隻馬真係坐底二班

3467食撚滑

萬事醒

都唔知做乜鳩

無事嘅。。
應該唔會加到三分

萬事醒係咪四班即刻現身

同場有蔡嘅馬就唔騎得啦

Sick horse

我好撚燈架

咁比潘狗

再黎Monica!!!!!
有清新我都唔要了

touchwood左先

唔該
又掃兩下當騎咗屌佢條仆街

上次中可以買番,今日難講

怕左13？

同意

正濕尻

告東尼似乎大手去馬
一號谷到咁行落班 冷成咁

我睇多幾次翠湖飛鷹最後100米一撻著左個爆發力真係好撚勁
係一下就彈甩後面果堆

兩場都係,馬可以三三四四但潘頓唔想要

集氣

可以參照愛添勝

呢場真係難D
我寧願博大籐王 平湖殺到姓蔡既

9-13係咪可以抹左佢當得8隻馬跑

飛埋隻2 得7隻

定係輸多一兩場返谷草

達子加油

頭先13少w 唔到..再追今場

係今場了

博潘雷冇影算

依場好惡賭

不GAY的瘋!!!

想博下巴度冷馬

唔覺佢羊到

阿街揀我瘋做乜

上次中完要支持

我收番我句野 買小小WP 頌賞

6號落飛變大熱

你好少買巨冷

巴度冷馬

我渣另一隻膽

覺得潘狗依場都收皮

知寶太熱 又容易輸 都係玩下冷馬啦新年

清新動力

醉開心
勁好挽 v3v

回緊飛

我要婆娘 配火車點都有隻要食

呢隻好撚難捉 買就冇 冇買就冷p

清新動力 $1000 P

有d心動

你無買就得

[member]葉楚航蘇偉賢？［/member]

Ok 你收錢

3-6qpq試下

今日有大摩有我

go

賺盡都輸

嘩 熱能到

勁好玩？

三T 派1000蚊？

達少玩野?

隻6蝕撚到咁都贏

三重彩 複式馬膽
5 場 3 清新動力 + 5 醉開心
拖 4 不羈的風 + 6 智力寶 +
7 魅力知寶

熱到

我拉

我跟左方sir
終於中了

收$500

莫雷拉 鬥潘頓

廢913少

今次又唔用車輪

要幾on9先會買韋達

肥鬼果然又想食

Dllm鬥馬又鬥輸，潘頓

垃圾韋達
成程連隻馬都control唔到

痴撚線頭關三大熱門

3-6qpq 中pq執一注

暫時贏左$6100

不羈的風

無人想知 除非派

不羈的風係依組點羊呀

熱孖t

係咪師徒Q

韋達今日係玩野啦

錯膽 慘了

三疊望空都贏 點賭

智力寶都慘 全程3疊

清新動力夠忠心

希望幫到大家

All in 3-7qp成功

三T 全香港人都中 派100蚊？

成場隻馬都不受控制 廢到仆街

THIS IS 蔡約翰

搏佢冷就熱

想問跑左乜？

佢玩嘢我就輸到仆街

三重彩4揀3 都飛左潘狗揀13少

孖t經已全香港中

2隻馬質素差咁遠

同問

收幾錢

其他馬太廢

單t 5.6比狗賭

6-7-3-5

達少膽

6全程三疊都W

講真要買唔會買依隻膽

方駿輝又中

唉 仲早飛要左安騏

四班惡哂 三班就熱倒冷去

3t食得屎啦

$86000

佢中緊5x1單t

跟左

隻不羈完全係一滴都冇。。。。
搞乜呀

係做愛呀哈利

知錯

雖然買咗$2注，但唔抵
唯有買番條六環彩追吓數
反正今日頭幾場正數

仲要輸400

方蛇之後2場4大熱門

群駒密瓏

打針贏一場
廢馬confirmed

我拉大勝日

韋達唔會去馬

方蛇連中5場

彎ed

退休吧
同大仆街一樣毫無建樹

咁熱，唔好